睇返啲舊post,波台啲人真係好識波㗎喎

自大又廢過屎嘅球員

伊巴臨老過美職都傳返ac

c朗又登佢無金球

迪比歐聯歐洲國家聯賽撚到曼城德國法國狗咁

史達寧曼城天價續約

懦夫雲、埃及美斯、沙基利呢啲唔講

就連樓主講嘅施素高宜家俾熱刺用返都熱迷狂j

波台啲傻仔咁識波就唔使喺連登踎啦
無知識又高談闊論，同維園啲廢老有咩分別

伊巴最後冇返到ac
C朗今年7成冇金球 邊到有錯？

你估佢地真係講波咩，5毛鳩up準備去其他版做打手咋

#61 好岩喎

就算返唔到ac攞唔到金球，都絕對唔係屎

踢過獌就會變垃圾是常識吧

嘩屌
好在無入去9up唔是比人binc